有無巴打係台北?

有無巴打係台北有興趣book 張檯?
Elektro or babe